﻿Prio:
- Level 1 fertig machen
- Soundtunging => Logarithmus(db) zu einer geraden machen damit der Soundabfall linear ist
- Unity und Git von Burgzergarcade anschauen und Spiel einchecken in Git
=> Beta release Whoop whoop!

- Inspector für Spawncontroller bauen
-Punkte die nach oben wegsliden anzeigen beim Gegner wenn man diesen killt
  oder wenn man punktet, die Punkte die dazu kommen bei den gesamtpunkten nach oben wegsliden lassen  => +300 fliegt nach oben weg
  Das gleiche bei den Combos
- Gegnern auch Raketen geben und selber kann man Flares abwerfen damit die Raketen dich nicht treffen aber nicht ununterbrochen sondern man muss des Timen.
- Bombe mit Megaexplosion bauen
- Schiff schield bauen
- Hilfsdrone bauen die automatisch auf gegner schiesst


Spielelemente:
Skydive -> Der Spieler kann kurzfristig über die obere Begrenzung fliegen
Boundary am Boden rauslassen -> wenn zu niedrig dann kaputt
Sliding Text könnte man als UI Componente in den Src code einbauen


Lizenzen:
- Ansimuz
- OpengameArt
	- songs
		- Artblock: http://opengameart.org/content/artblock Jan125
		- Burgers: http://opengameart.org/content/burgers Jan125
		- CausticChip: http://opengameart.org/content/caustic-chip Jan125
		- Jum to win: http://opengameart.org/content/neocrey-jump-to-win neocrey
		- Orbital Colossus http://opengameart.org/content/space-boss-battle-theme
		- Plan: http://opengameart.org/content/plan
		- Raining Bits: http://opengameart.org/content/raining-bits
	- Schiff und schüsse
		http://opengameart.org/content/gradius-clone-sprites
- Retro Sounds
	https://www.assetstore.unity3d.com/en/#!/content/22153
- Schrift 1001 Fonts
